====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le programme du Ministère de l ' Air prévoit trois catégories d ’ aéroports , les uns militaires , les autres commerçants , et une troisième catégorie réservée aux avions de tourisme .
Entity Name (Type) :: Ministère de l ' Air (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ministère de l ' Air (ORG)
Total entitiy counts: 1

